港男評北妹：坐低擘腿冇文化

難得唔俾大陸妹誘惑到嘅阿叔

正評

係 D大陸妹就算化到個妝靚一靚，
個個女神咁款，
真人見到都係反胃...

骨子裡都係支那賤雞種

大陸妹係正既，身材同樣都

佢地點化妝都好
嗰陣蝗味係整唔甩

正氣波台老手足

呢個阿叔雖然粗聲粗氣但幾有趣 正評俾佢

最尾個女人

唔覺

一陣蝗味

個呀叔都幾潮

好醒

色字頭上一把刀呀....

阿叔ho ball

摸大腳
格肋底有毛
一興奮/緊張就呱呱呱呱